200刀斬殺女友囚終身 新移民上訴再重審

新移民聲稱於家中發現用過的安全套，惟同居女友拒絕透露第三者是誰，並欲將安全套塞入他的口，恥笑他的性能力，男子盛怒下以逾200刀斬殺女友，他於2014年被裁定謀殺罪成。男子早前上訴到終審法院，指原審法官誤錯引導陪審團，令陪審團沒有考慮他被激怒的嚴重程度。終院今頒下判詞，裁定上訴人上訴得直，定罪撤銷，但考慮到不適合直接改判上訴人誤殺，下令案件發還重審。

上訴人梁耀強(46歲)早於2010年被裁定謀殺罪名成立，判囚終身，梁後來上訴得直，上訴庭下令發還重審，梁之後再於2014年再一次被裁定謀殺罪名成立。今次是本案第二次重審。

梁耀強早前在終院上訴自稱被女友激怒才將她殺死，認為自己只是誤殺。

唔知點解覺得情有可原...

200刀喎 唔係兩刀 誤?邊撚度誤呀

女友拒絕透露第三者是誰，並欲將安全套塞入他的口，恥笑他的性能力

嘩屌你老母 比我都斬鳩佢

比人恥笑性能力真係男人最痛

Btw,個所謂女友好大機會都係蝗

終院想點？而家當佢唔係謀殺，又覺得唔係誤殺
咁點呀？叫高院告條女自殺？

我又覺得佢斬得好

捉返上支那打靶啦死仆街

比個假希望佢,到最後都係判返老謀入去慢慢坐,呢招夠絕

個兇手口講口陪 你話塞落佢個手就塞到？ 佢又會打開個口俾人塞？

原審做錯野點解唔係屌原審
個個法官以為自己大撚哂，亂鳩引導陪審團，結果俾人捉程序問題，點睇都係原審嘅責任

條女新移民
喺大陸嗰陣背住前夫識兇手
落到嚟又識個奸夫已婚小巴佬

塞係一回事
塞唔塞得入又係另一回事

之前高登post都有人問個呢個on9問題 如果2刀都可以殺得死人 就證明殺人者係有好大可能冷靜地準確插去受害人致命部位
反而殺人者唔冷靜 anger 失控先會插咁多刀 因為多數受害人死後

有啲同情佢
綠帽都算，仲要比人笑同侮辱

屌我真喺笑撚死
確實喺情有可原

幾時有支那人犯罪列表？

好想佔道德高地，但一山還有一山高

死大陸仔

痴撚線， 誤殺如果咁都解得通咁香港真係玩撚完

要點先可以砍到二百刀

而佢又數到